想去ViuTV 做演員，有冇方法？

做咖哩啡都好

全民造星

臨記OK 樓主要介紹你去做？

著VIIV T-shirt